講下你識既左膠有幾痴線

我先，平時就話對抗大財團，買張紙都要千山萬水去搵舊區文具店但係自己又買私樓

唔好阻住人哋嚟香港團聚啦